[智力寶幸運快車] 五月三十一日田草十一場暨日本打吡賽日討論區VI

4 post

開左4個

笑撚死
四個po

Use this?

一係冇人開
一開開五個
想點

意興闌珊

4個

唔知點賭落去了

你地on9 一係唔開

一係唔開
一開成版都係

馬post佔領行動

咁多個

拉

將悅個位好靚下

推呢個

5個post 一齊出現

呢個呀

痴撚線好撚配服自己
買史狗，一唔追就贏
買田狗又第4又失蹤，唔追就贏

隻百步咁都串唔到q

蔡頭鞭都甩埋
嘩...季初贏友誼至好啲錢呢兩場已經輸番哂出去

蔡頭快撚d死啦 垃圾

美麗非凡轉倉啦
阿蔡教依隻教得好撚on9

笑死 等左3分鐘

蔡明紹 原來勁到鞭都跌埋

百步穿雲影輸個Q

屎忽窿今次跑得好靚
入彎踩快啲搏走甩

實力所限
已經113+gel頭位

今日難賭到

「鐵鳥翱天」挾不敗之名連勝皐月賞同東京優駿，走咗路同「大震撼」完全一樣，又睇吓嚟緊幕後會唔會在秋季，扳長全力爭取尾關3000米菊花賞，學老竇一樣榮登四歲三冠王？

開post果啲都贏好撚多
輸到仆晒街點開

蔡頭跌鞭

中左陷阱啦

唉800幾蚊

終身停賽啦食屎狗

好撚鳩屎...
見佢轉灣仲定個美麗非凡 GEL定個披都似啦
嘩直路真係冇眼睇啊

望返周狗點放精彩千里

呢場真係佢黃金機會

同意
蔡唔識練+配錯騎師

以為百步攝到第二添

推呢個?

係 能力仲未夠 但個第4似要加下分

蝕緊十幾磅仲有第四
呢隻好馬黎

我輸到成身汗

好撚後悔信左薛恩一次
好撚後悔呀

告史配

我無大注告仔btw

好能興

jm9咁多po

閪手 一次都唔信得

有冇人轟咗落百步穿雲post出嚟比我J吓
我縮咗注

閪拉手疆同跑法真係唔岩

火車去馬真係痴撚線 唔塞應該贏添

你再計落去發覺冇得賭
每個騎師都會柒 只係你有冇份買果舖

一陣又好似金秋甘

外地放頭馬
黎到香港就死都要佢學追
根本違反馬性

你貼返啲精選咪用得

川河真係忠心到爆跑極都有貨

將悅會唔會冇左1場頭馬

步步迫

我今日淨中日本

好嬲好嬲
點解我仲要賭落去

手足

美麗閪

隻馬第一次跟group 步速

跑第四好似最多加五分

估唔到潘狗騎王仲有得叫

馬PO龍虎榜(已更改; 未計算31/5成績)
.0. 494
Win神Ho 346.5
華可可 313.5
我愛金世正 276
被馬會屠殺 153
單身楊明㫻 132
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 91
最強藝人吳宗憲 78.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 60
單挑冠軍 0.5
切柒 -8
排球少年 -10
幸運快車 -12.5
超能量化歡騰龍駒 -22.5
靚蝦王旺 -24.5
福逸 -25
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Adnan_Januzaj -92.5
時時精綵(馬王) -55.7
人一世勿一世 -61.5
Waikuku -80
中出大俠 -91
玖寶 -134
Greenwood綠木 -99
拿樸迪 -114.2
波利 -115
寶高 -116.2
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
跟方駿暉贏大錢 -120.4
Priestgod -120.5
覓腸 -130.5
_@牙波牙 -143
貓蛇 -151
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
不加思索畢加索 -162.5
烽煙 -192
尊兄 -198.5
戚家隻狗喪彪 -200
冼毅力saint -214
なつめみお -215.5
奧書 -243
23_香川真司 -273.5
小川ともみ -280
金仕芬 -292.5
新力必 -303
睇書/淚色 -375
晏菲路8號 -396.5

禁重口跑短好過
同埋換走雷先啦
再係禁罷跑咖啦

與龍其實我覺得夠跑
不過可能真係要1800
仲有小氣鬼唔係好夾隻馬

應該轉人先

31/5 馬PO精選 (r8開始未更新)

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）P$11.5
R5 熱鬥車神 (Win神) 輸
S1 里見名言 (我愛金世正) 輸
R6 日就月將 (晏8) 輸
R7 自然力量 (金仕芬) 輸
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$80 P-$160.5 Total $-240.5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo) 輸
R5 東龍陣 (時時精綵) 輸
S1 天神傳說 (超能量) 輸
R6 乘勢歡心 (單挑) 輸
R7 精彩千里 (吳宗憲) 輸
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$110 P-$75 Total $35

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen) 輸
R5 馬爾代夫 (排球少年) 輸
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊) P$16
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪) 輸
R7 開心日子 (華可可) P$14.5
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$56 P-$109.5 Total -$165.5

原本我估佢以為傳承出
佢可以唔洗133
點知傳承唔出
今場際遇好差下 都跑得好

失控啦屌你老母

智力寶 GoGoGo

一棍潘狗

仲智力 屌啦

呢個垃圾有咩馬夾佢

楊明綸係任何馬都唔夾佢
應該話 佢唔夾任何馬

火車去馬個樣又係J撚死
啲鞭殺人咁款

玖寶打吡好似唔止？

陸寶

佢夾到咩馬

屌 同我個留言一樣

死囉...貓蛇我同你同是天涯淪落人淪落到講啲野都一樣既...

果次勤德兼備好記得

容癌啲馬

莎拉都拉咗倉

火車去馬惡過狗

洗唔洗上契

可惜塞車

南莊加好

巫楊黃
三個入面最廢係佢
應該玩多兩三季就byebye

南莊加寶算唔算

楊明綸其實同吳長進一樣級數

已誤入歧途

又做老4

閪手又有飛

利害了勁多飛

其實跑啱哂 轉灣掟出去出面追
不過一開始可能真係留得太後
我信隻馬係有

屌嘉應一早就應該禁跑
快步速先岩佢
放出黎又捉果啲都唔知騎緊乜

好想利害了

嘩..我覺得吳長進好啲

似贏

唔好侮辱吳長進

圍下爐都好丫

拉狗騎王贏硬

周狗喎，打自己兩把先啦

13又輸足全日

佢去都唔去分別太大

爆騷最後似17蚊開跑

吳長進教過幸福指數馬克羅斯
小氣鬼呢

追風者唔好中風ok ?

田雞

唔敢買周狗了

南莊加寶夾嘅

想睇佢撻

爆騷準備挑戰五連勝

呢場有冇人追西手

呢隻守個好位 難度唔高嘛。。

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）P$11.5
R5 熱鬥車神 (Win神) 輸
S1 里見名言 (我愛金世正) 輸
R6 日就月將 (晏8) 輸
R7 自然力量 (金仕芬) 輸
R8 淺草飛 (Poli) 輸
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索) 輸
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$100 P-$220.5 Total $-320.5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo) 輸
R5 東龍陣 (時時精綵) 輸
S1 天神傳說 (超能量) 輸
R6 乘勢歡心 (單挑) 輸
R7 精彩千里 (吳宗憲) 輸
R8 美麗友盈 (新力必) W$72.5 P$24
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)輸
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$152.5 P-$63 Total $89.5

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen) 輸
R5 馬爾代夫 (排球少年) 輸
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊) P$16
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪) 輸
R7 開心日子 (華可可) P$14.5
R8 運來福星 (冼毅力 saint) P$18
R9 將悅 (福逸) 輸
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$76 P-$-115.5 Total -$191.5

周狗

幫手計下

咩話？湛江成70倍？
唔撚係呀

勝利導航擊殺一堆group馬

買咗佢WP同Q
無買PQ，想4……
唔駛輸晒都偷笑…

爆狗唔贏啦

不了啦

133wo

吳嘉晉騎穴馬有加成
奀皮仔，代代，福勵

唔係三歲咩

記得早一兩季 楊明綸個日fightback潘 w左場 即刻開live打飛機打左2個鐘 笑撚到我

忍唔住

其樂無窮 白玉凱旋 永常勝 沙角威龍

呢句野 聽左好多次係周狗身上了

圍緊

聰敏不凡

係度講自己點w法 係度講經

呢場得啦
上場冇跑過

享耆成

佢同孖辮妹啲live幾好笑

曾經泊告仔碼頭風光過

信多次啦

正本開心

再享耆成

13唔會今日部署周狗輸晒外線馬，留比自己赢呀、

烽煙蛇

咁多騎師 最撚僧就係楊明綸

耐d嘅 酒勝

本身馬我都睇中 1516緊 唉

Qpq一定要

佢有無返工我都唔知，點憎

寫文嗰個唔識日本馬規矩

馬會定於6月6日星期六晚上，從英國新市場馬場即時轉播英國二千堅尼賽馬日其中七場賽事來港，並設立彩池接受投注。

又迫害賭仔

同路

其他華將正正經經騎馬 廢就唔出聲
楊明綸最撚多野講 最廢個個又係佢
w一場即刻開live

智障寶32倍

但人地有得屌

又兩日20場

派錢

矢作師はレース後、「オーナーから“秋は国内に専念。三冠を狙いに行くぞ”と言われました」とコメント。

新大震撼

和順超影

谷草丁果隻

呢場仲有我就暈

點都買返注… 柒俊狗起上嚟又鏟入嚟逼害人

3000到唔到呀

唔好太睇低楊明綸，可能呢場就黎

14檔 點跑

唔信

柒俊好難講喎

大摩冇理由益佢

張基正選

邊隻馬瀨屎

又輕幾磅

係唔知暑假過後有冇啲兩哩氣袋出左黎

邊隻

爆騷冇理由冇架

性玩具達人

元朗之星上場有啲翻生
WP就唔賭 QPQ又焗要閪手

又有...

冇人要正本開心？

馬海陣
三隻大逃掩護

史仔騎就要 呢個不了

我鍾意賭葉森賽日多啲 尤其個場1000米handicap

爆騷打疊贏到第五場呀

我

新生代無隻馬接到班
短途㕵蝦王重磅
1600讓20磅川河重磅家燕
長途時時頂磅都有

新果堆113都上唔到名

重注左拉

比多次機會周狗

爆騷唔衝既

但冇錢點賭

玖寶1600

應該會綠格

年年都爆撚到

Pps角大

欣賞囉 馬會都係寫供馬迷欣賞

醫生雄星 日就月將

星期六七場
星期日又10+1場

5個POST 裏邊,

幸運快車 3 票
爆騷, 道道 各 2 票

真係好撚賤。。。

中

姚本西蛋陣

13倍P好抵賭

正本雄心

原來馬po精選。。。

依2場追埋火車

優悠皇

唔得咩

財富超影

9ccccc

cashed

今日牙拉。。。。

10c

手耳入未

你玩唔玩精選㗎

十角
拿蛇又中

智力寶有p 今晚有飯食

二組好野 一係唔中一係就w

鑽飛龍

一注利害了la

將悅跑 g3 佢跑3班

加油

潘頓騎王 有冇機

基哥聽朝又包晒全場奶茶

平時每場避開三隻

12角包晒成間酒樓

咁del算

20倍會唔會誇張左 話哂9叠轉灣有P

飛？

原來協霸輸得後過烽煙

點解智力寶會冷到咁

玩具達人P 100%

講完就落

買火車

信閪拉算

點解有零頭

城南入埋
抵撚死首爾

周俊樂永遠支持區 以下開放

賭角真係好過賭馬
追數一定靠角大追
賭馬輸撚左6K
賭角即刻追返2K
總結：馬比狗賭

Goallllll

追風者級數應該夠

周sir

街飛唔似

買完岩岩好得返30k

舒服想舒舒服服咁食三寶

輸

舒服

唔緊要啦 都輸左好多 唔差在

兩個空難死

Call錯鑽飛鷹

爆埋

痴撚線唔戒唔得啦

我屌 搶唔到鑽飛龍就win

哭撚左

Dllm 周狗又走去放頭

周狗 屌

鑽飛龍呢D位真係Gel硬
問題係點會估佢走呢D位

爆騷

Win撚左？

真係鑽飛龍，屌淨係買左P

真係鑽飛龍

舒服外檔以後唔買

係

田

買中田，但輸腳

要佢守好位跟前 佢同你放頭

邊隻第二

幾撚驚隻爆騷追到 好撚彩

鑽飛鷹亂入

大健士早少少拎出黎應該w左

邊條傻閪話容天鵬今日麻麻

紀利雄星
呢場大回血

爆騷 屌你老母呀 屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀

今日做左單挑殿軍
電子傳承，精彩勇士，榮惑，綫路
屌！

爆騷終於斷

好彩佢塞左下

打劫屌

屌冇信田 明明上兩次贏大錢都係田win

冇咗13萬

周俊樂輪候區

真係廢 一係放快少少

以為快閘會俾人頂出3疊，點知都埋到去

田雞騎王OK?

屌 雷神

屌死開啦田

紀利雄星真係有
舒服我dllm 拎你做膽 我真係暈

屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀屌你老母呀

我跟左

暈撚咗
周狗

又3疊 係咪傻㗎

暈左放心

紀利好似冇q？

輕鬆輸6千

中風者

叫咗你打兩把先

雷有冇p

今日下游馬房搏殺

綫路光輝正本開心繼續遊

放點贏守好位啦屌

屌你老母唔會再買史卓豐

預左

dllm 紀利雄星原來得返3.5p

以後唔敢了
周狗！

性愛之前上左200k 架wo

一念之差

真係on9 利害了放頭 你同我講麻 我唔撚買啦

隻10個P得返3倍半

屌車落莫浪求算 好撚煩

我諗左好耐 佢點解要放

「周狗之歌」

呢年嚟我有幾份兼職
其中嘅一份
係幫啲馬迷落注
喺電話投注中心

喺裡面我識唔到朋友
返工食飯, 都係一個人
我已經悶到抽筋
但要維生 我諗到一個方法抗衡

開閘前半分鐘
總有好急嘅客人
落注嘅時侯夾雜粗口
聽到我一舊雲

但佢地愈係忟
我就愈係斯文
我話：「麻煩你重複一次」
搞到夠鐘開閘 佢地就問候我屋企人

佢鬧我正一懵撚
話要叫個經理出嚟問
我都好有禮貌咁回應：
「先生，麻煩你等等」

我既緊張又興奮
同時又扮晒殷勤
喺呢個心情咁複雜嘅搏鬥裡面
我開始搵到工作嘅快感

冇錯

二組係咪贏咗

我真係屌你老母

有名你叫周狗

周蛇今日廢到你驚

Cashout左150了 宜家尻玩

周狗去到最後直路先推

爆乳5連勝失敗

比隻紀利頂囉 味放囉

隻爆騷係咪第3

巴打揀完13最後買5大針 本身大勝

孖t冇要田，要左中風者

抄鳩我

賀sir依排手氣都幾差 成日差d上place

利害了增程先啦

q都冇埋

點撚止今日呀

佢一開始出鑽飛龍 但最尾買左爆騷

唔係話要等馬會開？贏咁多 回吐少少姐

搞到尾場想要道道

真

好波反cup狗會

紀利

尾場買埋大摩算 又係周狗

好撚暈 比周狗周左獲

笑左 今日牙拉一場頭馬都冇

去跑馬地搞左銀行了慢慢玩

六環爆足咁多場 尾關係咪四大熱門無義氣

有時就係唔夠信念.... @賭波馬

買左做愛， 食唔埋條q

尾場贏比你睇

睇死雷神尾場win唔到

馬騮周狗

唔睇了 一棍火車咸成 留錢賭球

六環癲到連安慰獎都爆埋

做乜鳩幸運快車WP一樣飛

想入錢。。。

究竟邊個係騎豬王呢

墮馬啦

@寶高 周狗咁 猴王點買

波狗贏條鼻毛

新馬

潘狗整多場擊殺佢啦

幸運快車腎仔身家注

一定唔係雷

訓身左周狗

呢場難跑

爆騷d爆發力真係好勁
咁都差d追到

我會買

隻道道 14倍得番6.8

唉 傷得好柒重...

我田cup騎王

波仔仲有冇得爭騎豬

冠軍騎師 爭成點

波狗2檔係咪又塞

我寧願要莫浪求

薛恩廢到

威風駿馬

又話地府

Gchi 輕磅一放到底

第一日睇馬

妖尾場一注大俠士算了

騎師王，陳膠西！

牛角仔有無呀

小太陽最後一注

幸運快車唔去馬就失控

太廢

@寶高 出賭乜X乜絕招未

牛角仔？

幸運快車呢件衫

奧運精神活力先生奔騰

煩膠兒算

唔明屌

道道Win

一陣又黎尾場大龍鳳

四通八達中神通都唔知去左邊

10 11 13全部搶嘅話小太陽會點跑

最後一百

道道 喳喳聲咁上嚟呀
騎師王係你喇 田泰安

有 一棍

祝福嚟 祝人賭乜X乜之後幫人戒賭

小太腸3歲雄馬咁冷靜

好想買馬騮

屌買孖T篤錯左隻10落11度 有5同13架嘛

G持 尾場擊殺牙拉

周狗不離不棄

有

明明每個賽日都提住自己周狗係仆街 最後次次都會買一場二場

覓腸改名未

屌你老母周狗
隻馬跟前唔係放頭呀on9
放頭都算啦放到二班時間
馬王都死啦
屌你老母周狗
隻馬跟前唔係放頭呀on9
放頭都算啦放到二班時間
馬王都死啦
屌你老母周狗
隻馬跟前唔係放頭呀on9
放頭都算啦放到二班時間
馬王都死啦

祝你賭乜輸乜

暫時-4K
尾場希望反cup到

唔係好信小大腸
牛角仔 好好學習啦

記住那當家猴王的教訓

尾場 大俠士

何妖13檔 4 5疊入彎啦

後面個隻13檔搞唔掂

想知達同姚贏多幾多場？

有冇人要團結精神

😭😭😭😭😭😭😭😭😭

寶盈快車

人地專po事後飛引人落疊

祝贏到開巷

派未

仲有人去覆條友

姨丈點睇？
諗緊用小太陽拖帆哥兒
唔知加唔加埋姨丈好

你走啦

點睇你做職乞做到比人屌

哦咁撚仆街

代 WWSIR@@ 講
10 5 100

lm 烽煙蛇

兩個擺陣撚鳩賭仔

Block左啦ww sir

賀年 食屎

-9k 好暈

太耐冇入黎

大潘win

已經唔想理堆事後狗

又有咩plan介紹呀？

雲巴呢場買咩

-35k 尾場有咩重心 轟哂佢算

500一個月貼乜X乜套餐

輸4了

Lm

跟

人哋成個團隊要留錢搭的士去地府

道道 Win

留嚟足波好過啦

戒賭Plan 8-14

呢隻好野來

真係好撚勁 屌你

好穩？

想知潘尾場玩唔玩野

呂方 4搭9

的士錢都幾貴......

我會要埋隻5

陳蛇3W

足波我外仔買 馬會玩埋佢算

企係ifc天台 準備緊跳落黎

dllm

事後狗

寶高蛇好心提你唔好企天台 叫你走番落嚟

好

感覺又撚人買 一陣又爆隻覺得佢唔夠班嘅馬

我想佢死

似波健士首奪騎王

全日貼得一場
渣架

大俠士

澳假蛇好型

幸運快車係放定追

上天台玩滑翔傘

有冇機

咸成q

即係大no.

派就有機

聽日開市一棍買美團

今日輸左1k比周狗 迷陳蛇咪好

貼左就無

上幾期貼都冇貼過

咁撚惡
係咪燈左你好多次

2班初出仲要雷狗騎 潘田騎王走唔甩了

好好學習

隻13 好驚

11 13 qpq

why團結精神咁冷

比潘啦

真唔真呀

買返10蚊先…一陣好似桃花盛嗰場幾隻墮馬真係跑出嚟無買真係想4

Yo Yo Wong

底出

小大腸123磅5檔點輸

暗黑重心 寶盈快車

始終兩隻熱膽
要1就唔要5

煩撚過閪 死返去波post

潘頓沈集成尾場
最合拍
開心好玩

要補補飛 買潘同拉既wp

Gel

留名待派

隻7熱過隻3好唔合理

等收錢

大摩我愛你

潘頓尾場相關馬
當家猴王

加油 中左派

小太陽vs幸運快車

當家猴王 人類總要⋯

祝巴打好運

雷咁西都有26分

Yoyo王

嘩 拎住依手馬得26分 食得屎啦

居中

自己睇，但隻馬出腳真係好麻麻

今場好多馬搶

lm定

驚拖快pacing一堆散晒

幸運快車黎香港咁耐唔出 一出就雷狗騎

屌你老母小大腸就小大腸啦

貼欄一放到底

包尾嗰底

最後100 中左10 1 100

妖股嚟
做假做到唔跌
CLS

牛角仔原來覓腸要左

lm

l

Allined

4大熱門係哂內檔

我了

賭波咪幾好

有無人要帆哥兒？

咁睇唔開

大家唔好買錯寶盈快車

雲巴祝羊

輸埋就-65k 財散人安樂

1,4,10,11,13
一陣泥水又上埋去

小太陽

如果陳蛇做騎豬王真係光宗耀祖

7 咩料
落到 2.5

1 第一隻放唔出

屌你老母馬王飛

咸成底出

買乜

含淚買追馬

尾場 重心小太陽

幸運快車23蚊

個個吹撚到group馬嚟

你都cash out左130k

佢同主馬以前初出d成績都好勁

p都冇

唔想買馬王

240k一日冇曬？

1,12

thx

等英超西甲開算

希望係

小大腸

南方快車

好多廢佬追阿拉

係味又做比拉贏

講真 雷狗騎王到我ifc跳落去

東南西北快車

咪又係開大熱q

中神通

腎仔按埋對腎落幸運快車

早幾日 Cashout左15了

痴撚線11蚊p

奧運精神

舒服嗎

佢fit到震簡小太陽

連巴等緊你

正

睇下西車定南車

gun

佢咁的出腳
重要啲進步
課閘都重係死步頭

但佢都吹左好耐

莫浪求P最後召集！

隻好好學習休息左咁耐又幾抵玩

初出即收皮

神仙 同 呢件彩衣 好難唔熱

鬥快放頭賽

初出20蚊跑出當豪比佢

我鳩up
不過之前條友幾次fit到震潘頓之後開live走去迷拉

隻7啲飛cls 3甲都冇點算

唔派

所以呢d都係博
咁點解唔博3,5

唔贏佢可能p都唔要順住跟返嚟終點

廿元都無

初出馬正常
下次再追

2長

支持 應該有

贏咁多

既然今日正數就攞幾草嘢出嚟飛走隻7

l定m 呢場贏派d

馬王呀？

加州

熱到閪咁

煩哥兒 2長 牛角仔 追追追大賽

小太陽咪玩野

2倍真係好多廢老追數

幸運廢車憑乜撚啊

馬王

有冇人買黃皓楠?

今日班廢老輸到仆街啦

所以我要6
馬樣出腳課閘都唔係咁差
有十幾倍

又係初出

3,5！

好撚癲 睇算

小太陽！

3,7 兩隻唔見哂就好笑

舒服。。。

牛角包咁好食舞人食

上！

隻8成520倍
未見過

完左依場 幸運馬主一定激到嘔血

賀sir食尾糊喇

派啦 雲

有冇派先

覓腸

2倍W笑死

雲巴...勁

師兄恭喜

中到啪啪聲

舒服！

多謝舒服仔

牛角仔10倍

wa

雲巴又反底

覓腸!!!!!!!!!!!!!

一場反cup

第三收貨啦

雲巴 派我

雷狗死撚開啦屌...

易撚到

條仆街潘狗真係玩野

又百幾個

隻快車算叻

屌 牛角仔同莫浪二揀一
揀左莫浪
好彩有qpq

大健士騎王？

舒服到

恭喜

又係咁撚樣

以為過到隻7

唔派唔好喎

屌你腎仔真rapper黎

屌你老母當家猴王夾出去牛角仔 雷狗兩隻閃入去 隻小太陽即刻縮撚左步 屌

片下片下 幾驚佢壓死隻牛角仔

唉 好心痛
無揀愛狗牛角仔w

一場翻晒黎 ho lun din..

CLS 又羊

波仔好似睇住出面黎騎禁

屌喇星
田雞係咪on9
勁撚過隻7啦

咁樣走出7疊

咁就20個

邊個騎王

拉又壓落去喇

出哂事前啦喎

大俠士全程叫錯大武士

波鍵士騎王

又絕地反擊
真係有運

輸曬比巴打

潘頓成撚日比人夾一夾立即做獸醫

真 差d又想斬雷狗

廢波騎王幾倍

俾西拉咁壓都贏

屌

莫狗今日0 win

球仔真係望住出面黎騎

雲巴又羊 利害

好撚閪 唔夠跑就壓
好似牛角仔q膽

贏十幾個 500都唔派真係講唔到

21蚊真係笑死人
不過兩隻初出都幾勁 應該都係group馬黎

賽前

幸運快車吹大左

點解要派 ？

跟咗你買騎王

條q

個頭好撚痛..

波健士贏？

執番場 唔洗輸死

[噴火龍水箭龜] 六月三日谷草九場賽日討論區I

有冇得派 二簡一簡左莫浪

隻7咁撚樣阻隻6
冇事
屌啦

下 研訊？

嚇死小妹 幾驚冇位出

研訊...

研訊

同我告到雷狗仆街

俾番條pq我ok?

雲巴又一場反底

告鳩條拉狗啦

潘狗直路假撚到
望, 都唔知望乜撚野

佢今場講得勁快我以為開左1.5倍速

屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌

覓腸又中

收錢牛角仔 莫浪求

告撚到冇埋P就好

幸運快車 雷狗特快車

舒服！！！！

結果真係跑法最舒服嘅1 2檔番曬嚟
呢場算好易捉又有分頭啦

唉 二揀一 點解驚回飛揀莫浪架
信念唔夠

道道告埋幸運

一朝同大家講牛角仔莫浪求
最尾簡左潘膽

失控改左名

dq啦

初出二班都有p 唔差啦 係超賣左

on9人地事前都要人派

有飛又唔跟

個flow舒服到

幸運快車會唔會披都冇
俾人告

道道幾好馬

波騎王

6號比人阻到

又做獸醫

潘狗好好笑 禁住禁到想騎又比人壓

我莫浪Wp
Qpq 牛角做膽 笑撚死
我食到牛角個w 今日反cup啦

輸咁遠難啲

小太陽跑法太局限，多馬係旁邊已經唔衝

遲望空 抽出去抽左幾撚耐 轉彎推緊仲係內疊8 9位

失控唔係度
我頂上

屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
小太陽第四都冇 食撚屎啦冠騎師

都舒服既

呢啲就係身價 第一講馬人
/
佢自己買左好撚大

我隻正本開心三寶

議長又騎足全程

上次泥地

兩隻新馬串唔到pq

一開頭60

肯退未

田雞騎王希望？

睇黎有隻新馬會冇埋p

過終點過哂喎屌你老母

第一組破處

直頭撞開咗6號 on99

拉狗真係仆街黎

我支持呀

咁樣阻都得?

周狗快撚d仆街死

我cup左
好彩有入錢
2w3p
本身想all in win

潘D做馬方法真係好撚明顯

但永遠冇事

好撚勁 跟左贏左餐晏仔

Qpq都30幾倍啦

逼隻牛角仔入完去又西出去阻田雞

上次連連都冇事

真係波仔騎豬？

周狗blk實隻牛角仔我就贏

唔比人睇埋研訊

榮智健 會唔會P都冇

唔阻Dodo姐有Place 啦下話

告成功就田

似會

屌 我見牛角仔係咁回咪驚 唔棍佢Wp

波仔騎豬 10 0 100

抗議啦on9架調位啦

田雞影贏係咪同分

呢場道道應該抗議得直啦

隻6冇可能冇第三

罰尻雷閪啦屌

唔加抗議？？？

係 好彩有30幾倍
但走甩個w

今朝我地講呢2隻， 但我信念唔夠用左潘做膽

如果抗議成功會變田泰安

加左

兩公婆所以唔告？

上場鑽飛龍叫左鑽飛鷹

停賽啦
無啦啦cut人跑線

抗議 小組都可以提出

Ching何必呢 潘狗同咸成又撚

終身啦

果然好多cd Rom search engine mon住波po馬po

死返去日本啦

如果告得甩
潘狗

Qpq仲好分 回血啦

咩吿咩

兩公婆?

大俠士叫左大武士

平時打入去無事
今次打出去肉酸

500蚊田雞騎王巴打

lm sin

好難講

我估賽果不變

屌你老母 告入佢呀

直鏡成個屁股撞落人地個頭到

點估到佢地咁比心機操馬最後撚狗

拉狗好撚仆街

如果告唔甩我即刻變失控

笑

派我！！！

屌佢
潘狗埋尾又撚
要戒畜牲了

今朝同牙憲傾完 見你好似忠情莫浪多啲
最後見啲飛似樣 就買wp了

除左app 邊到有得睇告唔告得入

唔係屋企，條q有無事？

一有派字就入黎

派彩

冇

西拉屌那星
BLOCK 鳩人地條路

好彩

Now 630
Free

阿康

有個派字就自動我了

點啊 搞撚完未

無話派
淨係講10 1 100都一堆人留

牛角純粹前排搏多左 呢隻原本都好準

唔扭咩就幫隻快車奶肛

屌佢班乞衣r爛腳 咩叫中左幾十個 派500都唔過份

以後唔買佢

睇蘋果LIVE

有人默許佢咁做

你兩兄弟閂埋房門自己拆掂佢啦

唔好啦，買左道道pq

光復香港 送潘頓番去打靶

我留意左佢好耐

準備騎士王變田雞

Hkjc web page

?

安：喂喂喂屌你老母

好好笑

咩事

阿康屌緊波叔

我吹奏咗隻道道成粒鐘
唔中真係喊出嚟
下場實變大熱

Me

我都好鍾意 所以我q膽係牛角
我真係覺佢二班夠跑

有咩騎錯

渣

係
望乜撚呀

條撚樣 死撚左去啦

講波叔係咁望出面
叫佢專心D

有排傾啦 幕後重w重p

研撚完未等錢開飯

跑咩

老細
你成年賺幾M
派幾皮畀我都唔過份丫

聽日開工可唔可以咁講

返一返從化再返香港儲一儲火先再出嘅威力

係咪點都唔關潘事

三號個攤路注定今場輸，唔信邪唔得

呢個真呀 成日沖線望出面 仲要唔壓線 勁撚膠

快七啲啦

一隻上緊一隻開始退，咁樣塞個屎眼俾人唔係冇事呀

同佢一啲關係都冇

你個名

難講係因為隻馬突然驚閃

見到依句即刻拉返上去睇

bye

抗議無效。。。

痴撚線

波仔騎王 拉狗死仆街

快啦屌攪幾耐

又無效

賽果不變

88

笑左

拉狗係馬會打橫行？

癲撚到

屌你西拉

自己查自己

榮智健 大撚哂

中埋 研訊完未？

不變

諗住收到個本

拉狗真係大撚哂
惡過共產黨

拉狗加害點會賽果有變先得

馬場黑社會又WIN

牙拉， 今次又解釋幾耐

雷狗同黑警有咩分別

迷拉了

係咪傾好今晚雷閪幫田雞出兩q順番條氣呀屌你老母

撞開左成條跑線
修正再追到得返半個馬位都唔甩
屌你老母
黑哨到咁

今個月戒賭呀屌

入黎自修室一齊溫書好過啦

大健士騎王

嘩 屌 有冇一萬

馬場黑警

有冇手足一樣賭到意興闌珊

牛角場2班頭馬水準好唔錯
除非67一對超得好緊要如果唔係前面快步速又有1檔10倍超值搏

呢到香港黎 香港係咁 榮生係馬會前高層

以後最後50左左右右都得啦

好有人情味

6月又1條好漢

好馬黎嘅
我覺得頓應該幾好騎
我覺得隻馬衝得唔算好勁 但衝程長 啱頓嗰隻節奏騎法

1win騎王 田草

Ok

幾多倍 ？

反拉大聯盟

10倍包埋閪手轉唔轉到位出嚟既
Dup緊春啦

60

波鍵士騎王初盤幾多

報數區

-1200
尾場差少少先反cup 到

潘狗第3咪好囉屌佢老母
咸成出隻大俠士做乜撚野

我覺得牛角仔好似聰明道彈
頓一定啱 唔洗大鞭殺

1檔 贏多多
我都要好大勇氣先買

留名淨睇譴責莫閪 嚴厲譴責都冇

尊重啦，榮智健咁老仲養馬，比個P佢開心下都好

報數
-6300
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌
屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌

潘頓我操你媽逼

忠心

-1300
輸咗場大既比周狗
最主要今日買w無中過

反周狗

我全部拖左小大腸

中馬 要中冷馬
中騎王 要中冷騎王

一次頂 雷神/潘頓 ~30次

小大陽膽拖QQP 4重

屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌

講開又講 有無覺得其實何妖騎馬個身伏得唔低 中段成日見到佢留放好一般

屌你老母莫雷拉

屌你老母臭閪潘頓
幾時拉條畜牲人道毀滅

聽晚又有馬賭，要復仇了

+800
1-10場jump
尾場入錢買舒服 反cup

屌波健士d q好分到揀唔中腳食唔到

何妖靠板鞭同推騎殺落去夠穩
走位留放 麻麻地

屌雷老母臭閪
條孖T爭好遠

好想知星期日報咩

我今日係啲即場qpq命中率好差 原本要輸幾k
好彩啲過關早飛幫到手救返一命

馬場黑警閪拉
馬場獸醫潘狗

潘教材

落地府報到呀我

-500
自然力量無p

拉呢

+800
正氣日本盃
同嘉燕

係中唔到隻道道谷撚住

隻野撻得好慢

屌你老拉
我隻道道搭莫浪求位置Q都唔放過

有時走位好 留放又差又搶口
雖然9成時間都3疊

我覺得睇佢心情, 2020年前都好撚有心機攝位
依家成日求鳩其, 3疊就3疊

ifc 的士夾？

今日＋3800

輸比馬場黑社會 慘

出閘快以為會守45位，點知越跑越後去到開心日子隔離
所以下次又會俾佢引到

你話隻馬冇都算
自己睇錯馬
咁撚樣搞鳩到冇咗條跑線都冇事
真係屌出聲

+16000
追番呢幾個月輸既錢
7 10 11呢三場都中正Q

上次冷冷地中到條q就收手了
3歲馬跑好一場就即熱怕怕

第10場都中到

巴打都癲 下次想跟你買正q